（誠實作答）大家用左幾耐時間溝到而家/過去的女朋友？

幾天

對視既一瞬間

最長都唔過一個月

俾女朋友溝

插入去個一秒